眾怒！！！荃灣嘉城藥房食人血饅頭賣假消毒火酒

頭先係facebook見到有人係嘉城買到假火酒

都冇乜證據 原本都諗住睇完以後小心呢間就算
咁岩醒起有個救護朋友諗住大量整酒精搓手液派手足
於是問下佢。。。
點知原來佢係嘉城買左廿零枝
咁就叫佢試下開睇下係咪水
佢話似溝到好稀既酒精
有的似米酒咁既味

仆佢個街！
又假又貴
賣到90蚊枝

之後我問下身邊朋友
起碼有3個case
成個荃灣都已經冇火酒賣
得佢有得賣 仲要話幾多都有得賣
估計應該有更多人中伏
呢的撚屌真係要死全家

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

唔明佢點解要咁樣賣假野
一開就知道架啦喎
之後藥房牌都可以釘左佢

開左箱之後仔細研究
個白樽同個貼紙應該係後期自己加工

推比其他有幫襯過既人驗下貨阿！

火酒都有假
好痴線

假到咁都有人落搭真係唔知on9定好笑

一睇樽面張A4紙就知咩事啦

裝修啦屌

真嘅應該係咩樣

正仆街

報海關啦

唔排除仲有其他假野

係呢個咁急需仲要牽涉到人命既情況
好仆街

推

可以有好多樣

呢間真係仆街，前2日賣自製搓手液48$枝。

呢2間應該同一老闆

咁請問真既係咩樣
除左呢枝 我由細到大淨係見過圓身果枝

當成個香港都買唔到火酒
突然有一間話有
好多人本能係個希望感大左好多
突別易信人

箱野又大箱又重
邊驗到咁多
呢兩日都係落左半閘但仲做生意
同埋人地大量買整比手足
唔好下下撥人冷水
做的有用既野

多謝你推文

笑死

嘩屌
咁撚貴
仲要唔知係咪假

火酒變孖精，搓手液可能都係孖精溝

裝修啦，講多無謂

藥房牌難攞 就唔會一街都係喇

又好難答你真係點 呢家有咁多款 我自己就用開醫院圓身果隻 真既起碼唔會樽面黏張A4紙俾你hea鳩你

康城，嘉城同一個老闆

你啱
但個牌係跟人定跟公司

我估都係恐慌個情緒搞到的人唔諗就買掛
當事人既量產派手足計劃失敗了

一齊裝啦

[重要置頂] 原來一早有專家講左點避免中肺炎

陣味似孖蒸
又有人話係水
所以確實係咩我都唔知

應該報海關，用商品説明條例玩死佢

魔法師不反對通知

圖2係幾時影
佢裝果的火酒好似都係呢個箱

我提提我朋友

全部都係前日影，2間都賣呢款搓手液，估同一老闆

我買左假酒精。

荃灣人
推到間仆街鋪頭上報

報海關推

呢間嘢長期賣假貨 家母俾佢呃過唔少次 成日搵啲好似嘅冒牌貨以假亂真！！！！！推

報俾蘋果爆料

賣假嘢食人血饅頭仲收咁撚貴冇病呀嘛
2個月前因為一啲原因買咗枝75%火酒都係11蚊一大枝

應該做過其他仆街嘢
100%黑店

負責人叫發哥 格離街康城係同一條腸

車牌 X BE X 架七人車 長泊係鋪對出係咪負責人架車

貴仲要假
報海關捉佢去化驗啦
驗到唔夠75%去法院告到佢釘鳩佢牌

呢啲真係要

係咪假架

依家仲有度有得買火酒個啲
得返枝細既搓手液

記底名
日後清算

屌

可能藍絲都幫手裝修

痴撚線 推！

搵人整條list

裝修

有舖頭發國難財 $300一盒口罩

仲有喱間

報海關先

唔裝修佢地唔會驚 你報狗報海關都冇用，佢地慣哂

兩間同一間老闆
好撚仆街叫木主哥 賣奶粉會賣水貨 幾年前大陸人見到個樣唔同 佢地就話改左版 出左新貨 但事實係水貨扮真 呢間康城門口就有個路牌 應用風水問題所以好撚多人報警話佢賣假野 最鐘意就係氹啲師奶叫人俾錢 然後貨不對辦叫人報警 入面既人一日起碼對住兩三次差佬
利申 中學雞時就係係俾老母推左去做其中一間暑期工 仲搞到周身傷 講大話即中肺炎

買過一次假都仲幫嚫
唔怪得知佢咁好搵

呢啲垃圾藥房要裝修下了

不反對 呢間藥房都做得仆街野多 唔知呀發哥個細路依家幾多歲呢

已經放棄買防疫物資

魔術師到

長期有架X BE X既豐田，反送中時聽落黃黃地，到而加咁樣真係好失望
利申 有派貨比零售店其中有藥房

藥房
唔係藥坊 藥業 藥妝
冇牌唔叫得藥房

賣口罩奶粉洗閪 藥房牌咩
行老正果班就本身有,不過都轉哂主攻賣口罩
換個代理人轉個名都係幾千蚊既事

酒樓玩法 換代理人開 有幾難
扲個商業登記 都係幾千蚊

Tui

(係人禍，唔係天災)工聯會勞工界議員陸頌雄：疫症時更應該義無反顧，照顧病人，這才是醫護人員的天職。

Push.

火滾

荃灣真係特別多呢啲仆街野

懷疑圖2果車都係假火酒

暫時識兩個人 去退錢
一開始屌你搞事 走返出去
之後另一個人黎就話退錢

推 我老母都畀佢呃咗

有無人consol晒d 黑心藥房

退錢啦

垃圾黎，大家唔好買喇

買過佢既Johnson baby 溝水版淋浴露

聞落唔似喎又
我見到醫療網賣一樣大細酒精20蚊到
應該本身都唔係太貴掛

真？咁撚痴線？

真。番到去用個陣仲奇怪點解會咁水狀

我阿媽都買左幾樽 唔大力索 根本冇乜酒精味

海關

黃店唔會咁無良心喇 屌正仆街死全家

上黎講但唔報食環

香港加快支那化

Push

自由市場賣得貴吹你唔脹，但賣假真係可䎵不能容忍

呢間野今日中午排隊寫住，下午兩時後開始賣口罩50個裝。老人家優先，非獨立包裝

然後賣160蚊50個... 全世界無口罩得佢有，都唔知係咪執返來洗乾淨再賣

我係黎間藥房同埋荃灣藥房都買到，味道一樣，荃灣應該係搣咗貼紙，都不是其他巴打所講的清水

香港的火酒叫異丙醇，希望各位巴打絲打認清楚各位應該不是買到假火酒而係買到乙醇

我諗樓上巴打唔係買錯乙醇
異丙醇英文係 isopropyl alcohol
乙醇係ethanol
佢樽野個標籤寫左isopropyl alcohol
而異丙醇既75%係應該係刺鼻
點都唔會好似水咁既

推！
人血饅頭！

Update 返大家

兩個朋友前日（31/1）去左退貨
兩個都成功

第一個去到比佢地話搞事，叫佢地走
擾攘左一陣之後另一個人出咗嚟話退錢

第二個隔咗一陣去
鋪頭自動退錢

今日最新既
有間文具黃店係fb幫口話返的受害者
話佢地唔應該用觸覺味覺就判斷呢枝係假野
仲話藥房出物資救某大學
係黃到發金咁話
之後下面一堆人話係藥房買果枝係真火酒
搞到我都懷疑左自己一陣

買支燒酒好過益藥房佬

一係你藥房自己公開澄清
洗乜要靠另一間黃店幫你

睇唔過眼 推爆

火魔法

賣假酒還賣假貨
貴還貴
送物資還送物資

送物資都可以賣假貨

所以未話應該係搣咗貼紙，換左張貼紙，入面都係乙醇，都無誇張到係清水咯，因為我自己都有買，仲要係石蔭買到同樽唔同貼紙咁解

我都唔明點解講到誇張到係水，啱開始以為係真，專門去石蔭買到一支唔同貼紙個樽一樣，仲要上網查曬資料，覺得樓主有少少冤枉黎間藥房 PS：兩支用落去一樣，唔小心倒到傷口辣到啊媽唔認得，今日傷口都好返曬

呢個巴打講既就同我講既差唔多

我上面都講唔似水
有米酒味
但冇揮發性
都有的似乙醇
但樽身寫係異丙醇

話說你買幾錢枝

我朋友果枝用落唔覺有揮發性喎

你係石蔭邊間仲有得買
我朋友急需
同佢講聲先

石蔭商場，德華中西藥房

同嘉城藥房賣既一樣架，自己睇需唔需要

好阿 唔該曬你

幾銀阿你買

德華我琴日去幫朋友買就無曬，之後去荃灣康城同嘉城都有問，佢地話買左唔啱全部都可以收返退錢，可能真係誤會左人，佢地宜家都無賣啦

之前買$15一支，果日買$100一支